阿仙奴班高層而家一定揼撚哂春

屌你老母唔撚續藍斯約？

藍斯一傷之後其餘賽事贏得一場。

本來前四大好機會都可以送個歐聯資格比人（歐霸如果贏當Bonus啦隊波咁廢）

而家人又走左，錢又冇。

10年代既老臣子又有代表性，大賽球員幾次決賽救阿記。

竟然話人工太高唔續？睇下攞35k個個奧燒，歐霸決賽都唔知做乜撚野。

屌

班傻西高層識咁諗就唔會年年柒啦

350k

Sor 宜家話連奧燒mk都唔要 實行乞衣政策

屌返去打Fornite啦

今季雖然真係間唔中有啲靚波，但啲表現飄到

焦土啦，唔差在賣埋啲潛力青訓

屌睇返隊波原來上年都差唔多賣哂啲球隊代表人物

青訓勁既得返比利連

阿仙奴高層理撚阿狗成績咩

真心想知，年年投入咁少錢買人，成績又退步，門票又加錢，點解仲咁多忠心球迷買貴飛？

之前十年冇冠，養青訓賣隊長啲人都認到下。到攞三個足總終於有啲苦盡甘來既感覺

而家隊波都真係好陌生

妓高層會dup春架咩